要求delete post

短短兩少時內有700個正評及長註熱門
本人感到很不沉常

有勞admin刪除此post
謝謝

李梓敬話831事件死左幾千人